[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1012)

Post呢？

696細波穩到

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1012)

bee屌你咩

黃蜂我屌你老母 收小左幾百

696 贏一粒 我就滿足了